想買相機 邊到平 同有得分期

想買80d 唔知邊到平d 蘇寧之7xxx但過左promotion 又去番萬幾 各位有冇介紹

80D黑絲就買